中大打野戰好撚爽 （文雅mode, 不喜勿入）

我跟呀傑在中大很多的地方都打過野戰。這些野戰大多是戀愛頭幾個月發生的。頭幾個月的蜜月期，情侶見面常常都吻了吻就慾火憤心。

我跟呀傑也就是這樣、沒有任何預先計劃，在幾個夜裡的幾個暗角打了野戰起來。

第一次的野戰發生在未圓湖。大概是戀愛了一個月左右。

那天晚上相約了在湖邊，吃了他買的外賣熱狗，散了個步。走到湖前面的一張長椅我們坐了下來，我坐在他的大腿上，手臂環抱著他的頸膊，跟他熱吻了起來。

吻了幾吻的唇槍舌劍，他一邊說“屌你好撚正”，一邊下面漸漸硬了起來，咀上還在討吻。

我頑皮的用屁股磨他的j，沒多久我們便想，不如找個暗角野戰一下。

他身上沒有安全套，於是我們去了附近的便利店一趟。

我們在打量著，應該去科學園還是未圓湖呢？晚上十一時多，科學園未免還太多人，相反，剛才漆黑的未圓湖未見隻影形單，於是我們去了未圓湖。

未圓湖旁邊有個運動場，運動場的另一邊就是巴士站，有一支很亮很高的射燈照著我們湖的方向。

我們儘量走入一點，在未圓湖的不同角落打量，看哪一個較隱閉，以及有人經過時要採取甚麼裝蒜措施。

最後選了一張石桌，我站在石桌後，呀傑站在我身後，沒有什麼前戲，但我下體一早因為想像這個瘋狂的情境而濕了，他很快地抽插著我，我異常的興奮及緊張，很怕有人經過。

一想到這裡，下體便更濕，水也直向小腿流下去。他的抽插令我感覺很好，好像快到高潮，但他，大概也是太興奮，很快便射了。

另一次也是隔不久後的事。他送我回宿舍的路上，有一個無半點路燈的小巷，伸手不見五指的那種。我一下子便把長褲脫了下來，他又是很快的抽插，我又是異常的興奮，他又是很快的射了。我們把用過的安全套紮了個結扔在那裡，我心一直幻想第二天有人見到會有什麼反應，會不會裝一個有夜視功能的閉路電視等下次偷窺我們。

第三次是大概是戀愛了半年後的事。一天晚上我們到百佳買了一支紅酒，閒來無事，與其在細小的房間兩個人看電影喝酒，不如上mmw 天台看星星吹吹風去喝酒。

就這樣我們上了天台，喝著酒，五六米遠處的地方有人在抽煙。

我只有喝酒微醉時才會想抽煙。我們之前去蘭桂芳買了一包煙，大半包抽不完的放了在房的抽屜裡。

“我也想抽煙，你帶了煙及火機嗎？”

“沒有。”

然後他向兩個附近的韓國學生討來了兩枝香煙。我們抽著煙、喝著酒，玩一個社交實驗。

我問他：“你有沒有聽說過一個實驗，兩個陌生人，誠實地回答對方36條固定的題目，就會愛上對方。我們也試試看。”

“沒有。這是什麼鬼，我們又不是陌生人，而且不是已經愛上了對方嗎。”

“試試看嘛。”

然後我便上網找來了那個實驗的問題。

“美好的一天是什麼建構而成的？”

“吃了好東西、努力的工作、跟一些聰明的人交談，得到了一些啟發……啊，還有做運動！”

那36條問題我記得的不多，但真的令我們有了更多想法上的交流、更牽及童年的記憶、狂妄的願望，而這些交流不是平日柴米油鹽常常相對的日常生活中會談及的。

凌晨幾點時，人都散去了，只剩下我倆。微醉的我們又在星空下打了一次野戰，心滿意足的回去睡覺。